有公屋既你 會唔會綠表抽居屋?

會換:
幾大都買 公屋始終太cheap 又唔係自己既
兩年查一次入息煩死人
一有人數減就要大搬細

唔會:
公屋幾千蚊一個月就搞掂曬 點解要拎成萬出黎住返差唔多既野
換完都係得一間屋
而家間公屋開則仲好過新居屋

.

公屋睇吓喺邊啦 喺海麗邨同山景邨都唔同諗法啦

南昌都方便

港島觀龍樓不了

睇位置

連登仔：國安法打到嚟啦 仲買樓咁on9

買到大一級單位咪換..
屌佢本身2-3人。得返無房同超細單位 買撚咩

綠表長者係唔係好難買到3房?

今年年尾都抽唔到就諗住綠表買二手居屋了....

綠表只會愈來愈難抽中

大西北/北區緊係抽啦，博有機會住返市區

我自己其實住緊市區地鐵上蓋 仲要係和諧式 個則好過好多新私樓 1516緊買唔買好 不過就算買都淨係會揀鑽石山

而家後生邊抽到公屋啊，由唔洗供樓變成要幫屋企人供樓

地鐵上蓋公屋？
你講緊黃大仙下邨定元州邨

黃大仙同牛頭角下邨不了

唔自爆啦 不過係真上蓋 所以居屋只會考慮鑽石山

唔可以跨代申請除非老豆老母死晒
另外長者個配偶未死嘅話要一齊申請
當你真係合資格買到後公屋戶主都好大機會會變寬敞戶要搬細單位

有公屋唔會放出嚟買樓囉

千幾蚊一個月籠屋都無啦

有綠表想買樓都好難

緊係唔換

DQ

白表買公屋喇 300幾萬有212呎

大把啦
如果坪石邨、石硤尾邨、牛頭角下邨呢啲都計埋既話
地鐵站一出就係邨口

想比人dq嘅咪淨係你同你老豆入紙囉
都講咗話已婚人士配偶必須要係申請表上
房署點會咁益你比你享受兩次福利

零收入買居屋要問銀行，就算房署都答你唔到，因為係銀行做按揭
但正常要寫埋你個名 充大個家庭收入（層樓唔洗落你名）

正常戶主買居屋 係要收返單位
但你用白長入表的話 算係走灰色地帶
因舊公居有你名 但新居屋冇你名
應該將本身公屋戶主轉你個名先安全
但個審查係按新公屋標準定富戶標準就要問房署

問題係你想唔想要返間公屋
想要的話，就要有d手段
利伸: 唔識

如果唔要的話，首選白表長者，最易抽
另外，三房單位都要供2萬幾蚊
如果你兩老都冇收入的話，都唔野小

主要都係改你做戶主
兩老用白長抽
但中間個流程同入息要求就唔清楚了

如果成功，兩老又抽到居屋，間公屋得你一個人名，你都好大機會要大搬細

今年居屋 綠白轉4.6 更加益左白表長者 更易中 過綠表 綠表之後食得屎如果真係想買居屋。

豬頭骨留哂比綠表
包括綠核綠單

2019綠置居 冇乜人想要

180呎
係得呃緊公屋嗰班富戶會買

唔知係咪之前太多人抽
搞到房處亂9咁劏
所有單位二合一就差唔多